Chamath: you find out who the true corporatist scumbags are.

好撚貼地既有錢佬

我都因為欣賞佢搞spac既初衷先買ipoe 買完狂跌
但我相信方向正確既人 終有一日會成功

美國版Bob叔

盤後升返啦

平心而論 佢有錢過bob叔好多
不過大家都係貼地

Chamath 係契哥 wood 係契媽
Elon 係契爺

真 順便支持一下sofi